如果林鄭真係辭唔到職都解釋到點解啲警察咁既樣

而家呢個時候先要打醒十二分精神呀各位
警察就係最後一步啦
佢地真係冇樣冇number就真係cls
小心呀各位手足